((

廢post唔洗理

如果有得再投胎

你會唔會揀做bb?

我會揀做有錢人隻貓

痴線會被人食架

唔記得講 要唔喺中國

is